花開之時緣既生

有冇人想算命

俾個正皮自己先

我 算事業thanks

我純粹問下有冇人想

我想

想學

呢個醒，但你學完又冇得算自己又冇好處，點解想學

想

可以係街見到人就幫佢算下
睇下每個人既命水

喂。